大家多數去邊間眼鏡公司佩眼鏡？

我佩開亮視點

高登眼鏡

jins zoff或者日本

細舖太多鬼崇野
同dc9 一樣太多害群之馬

新黑

why?

價錢比較相宜

但係前排上去見佢好似冇視光師喺舖
所以我睇睇吓都諗諗先..

樓上鋪

佢驗眼果part係弱少少
有個好流既大叔
有時就有個正常d既阿叔
有用開既度數或者出去驗完返去配會安全d

嗱，呢個真係最驟忌囉

不過手造架佢平過其他幾間
條數夠你出去驗眼有突

上次個大叔驗眼，我帶咗幾日頭暈，之後去附近眼鏡鋪檢查多次原來佢度數比深左比我

所以有陣時就算有地方賣好鏡框，但往往個視光師唔太掂都可卻步